ICAC（廉政公署）算唔算係政府入面最撚呃飯食機構

屌你老母 三層樓高既民建聯車頭相直幡掛到周圍都係

又整啤牌同小精靈日撚日派全港抹黑對手 無限金錢 有冇計入經費

最戇鳩係721話唔夠證據close file 香港電台冇公權力都查到料呀

呃飯食就係人都知啦，唔係人地比料舉報都唔識會自己查

疑犯有底有勢就梗係close file啦，唔通博炒咩，班人contract 黎咋

黑警唔止呃

老廉最叻就係拉差佬

高官佢地唔做

落左台果班先敢做

唔同意
佢地好俾心機拍戲, 沖咖啡
而家連D狗都唔拍警訊, 佢地仲可以拍咁撚多戲
上個月仲破左單穿櫃桐底嘅案
In ICAC we香港人死得

起碼佢地有出嚟蒲頭，而ICAC就...

摺左既部門都拎出黎講?

721有話close file?
當初好型話主動開file 成立專責隊調查

Icac轉行賣咖啡ok嘅

想做icac
應該點in

呢排破左好多奇案

冷氣軍師

用左幾十人查燒鵝髀

佢地正職係沖咖啡

仲未執咩
唔講以為解散左

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

而家好似最鍾意搞鳩懲教署
提埋啲 收燒鵝脾、職員呃鐘果啲

廉署好似係直屬特首。
特首聽命邊個，大家心照啦。

全層賣coffee算把啦

飲茅台

全中

邊個話佢地無蒲頭 人地只係轉咗第二個方式執法姐

拉貪左1000幾百果d呀麻

唔係落咗台先敢做，你睇下變收5000萬嗰個
你咁講就錯，咁講意思係，係哋仲有心拉人，只係怕
事實係，ICAC都不過係政治逼害工具
曾蔭權咪捉，另一件咪唔捉

最仆街係選舉舞弊比佢地承包晒黎做 投訴都無門

有日係中環碼頭派宣傳禮品
我路過一聽到icac 就問唔係執柒左既咩
個promoter 無奈話比件禮品我

直接under 特首
即係話咩都唔洗做

落左台 5000萬果個都冇事啦 有後台 邊個敢做野

仲用幾年前換左頭目 根本已經廢左成個部門

有冇入面既人講下有咩做

Icac變左笑話

比你老廉查到三萬警察有貪污又點?
依家嘅老廉有幾多權力呀
有無能力拉到成個警隊落台呀
連特首都有份呀，你地做到嘢咩
香港嘅特首唔要廉恥呀，人地要嘅係極權

同政治無關既都有做野既
But that’s it

係唔做呀吹咩?
而家又wfh啦，又可以唔駛做坐喺屋企出糧啦真係爽
睇官網話除咗報案中心繼續接電話外，其餘職員都wfh,真係想知icac點樣work from home,帶啲files返屋企查？約人上佢屋企interview?

跟本係狼背為奸

不如將d分處轉哂做 星巴克 起碼有錢可以賺...
垃圾部門黎

ICAC? what a unfunny joke
Take away the *I* please

只係一個笑話

以前收ICAC 啲intelligence，拎嚟睇下內容得啖笑

啲乜鬼餐廳經理呃ot, 挪用幾萬蚊 refer比啲FI 叫人Alert同screen client base, 出面啲幾千幾百萬fraud 同scam從來唔處理一係話 our of scope / justification

捉埋啲19魚毛，成個海啲大魚多到就嚟彈曬上岸都扮睇唔到

有FD做ICAC,話啲錢源頭係大陸就無權查唔到

721單野查到冇左影

有㗎，早排喺大圍站派拍紙簿同叉電線

最叻沖咖啡

ICBC聽得仲多

ICAC???拍戲賣COFFEE?

icac同黑警工作掉轉左
黑警負責大單野（插贓嫁禍）
icac負責呃阿婆錢d濕碎case

推香港獨立 唯一出路

轉咗淨係拍戲拍劇，冇嘢做到㗎喇

最叻就係喺教育同埋宣傳到落藥，講到幾好幾廉潔呃鳩我十幾年，我屌你老母呀ICAC 香港政府

香港, 曾經有ICAC

721 果個close file source??

icac 食撚屎，直接向特首交代，咪姐係乜鳩都做唔到

唔講唔知呢個部門仲存在
廉潔公正？算撚數啦

黑警永遠查唔到

香港，勝在冇ICAC

識人做過 簽晒保密
基本無咩講得

香港電影，勝在有ICAC

唔係落台 係比人鬥垮既先敢

佢都未叫落台

人地係政協

點同

大案

好明顯你講緊果個介未落台啦

個位仲高左

icac 請人飲咖啡算唔算犯法

賣緊咖啡

日日起OFFICE 打機 , 做GYM

唔係凸手辦咩?
凸手係私人聚會以凸手身份講嘅野唔等如政府講，
即係凸手辦只係凸手嘅私人部門，
佢地做嘅野唔代表政府，
真係可以為所欲為

呢班友仔同popo 一樣人工
幫辦收七雞幾

樓主戇尻, 佢上兩個月先拉咗個麵包鋪呃打卡既員工, 不知幾撚勁, 穩定香港經濟

以前唔係，而家絕對係，所有嘢，都只係口號嚟

ICAC真係垃撚圾

醫好過病人，人地報恩又關ICAC事

返去賣廣告打飛機，飲垃圾咖啡算啦，唔好岀黎害人啦

有無辨法令國際關注

林鄭未做特首果陣都已經講ICAC阻住政府做嘢

冇喔，為權力服務姐，以前港督真心打晒d貪，而家話事果個目標唔同左姐

知唔知道ICAC直屬邊個?

97後冇撚用

ICAC唔係賣咖啡嘅咩？

直屬7婆呢樣已經廢咗9成功能

要留力拍廉政行動

查case? 不了

我行過元朗721佢哋拎哂cctv
結果港台做埋佢哋個分
垃圾

真係轉咗行賣咖啡

老老實實 佢地有成撞building 成千幾人係到 唔知佢地做過d乜

仲有單1萬蚊手錶大案呀

聽講捉大魚如果失敗，成team人要收信

最撚on9廉署officer只係識跳point既N仔

RTHK頂到咁耐係某程度上係因為入面班officer係公務員，唔犯刑事係炒唔到佢地

政府有邊個部門唔係呃飯食

果陣設計到班廉政仔係絕對中立 不偏不倚 無長期任命同一個人 所以要耐唔耐續一次約

未有港共政權果時唔係

易家一定係

ICAC咖啡幾好飲

可以諗下拍套警廉合作2020、為人仔服務、廉價社會、藍色世界

專賣咖啡算啦

人地查到有懲教收燒鴨既大案嫁

世紀大案，醫生收手錶

最簡單既嘢偏偏冇人做

而家警權仲大過司長 差佬都冇得你拉

721話唔夠證據close file??

同1984個真理部差唔閪多

無錯 有國安法 國家都已經很安全 ICAC只會製造不穩定因素